做乜撚野成版十鳩幾廿個儲錢post

真正開始多post感覺係點心師傅24歲儲600k
大佬 人地現職點心師，月入22k, 入行時得11k
即係都做左幾年野啦 儲600k好多人都講到好難咁
標準畢業歲數 18歲中學 fd就19 hd asso 20 degree 22
唔覺得degree會去做11k點心學徒
咁都至少做左4年野
6k家用一個月
譚仔呀姐都17k嘅年代
仲有11k包伙食 當月儲8000*12*4=400k
唔買妖股 2014-2018個浪 月供正常野都差唔多係到

連登係咁都唔緊要 公司個個見到個post都問我買乜撚好
問我匯豐好唔好 答佢賺息輸價又問我點解
解完除淨又同佢講銀行業有系統風險
之後又問問問 比隻穩定又嫌低息低增長
撚佢比隻電撚佢話佢聽上年派緊廿幾三十%又識同我講連登仔講今年賺少左
呀 真係屌佢地老母 仲要個個都係咁
唔撚識買就收撚埋啲錢落月餅罐到
會投資嘅一早會去自學
唔撚識嘅你教完佢仲害左佢
一陣見條數靚仔以為自己好撚掂
見係藍籌就100%放心
中哂number降 allin轉倉落啲2018到
見住十年積蓄唔見左一份
隨時過多幾年踢埋出恒指就真係排隊跳樓都得

其實中學好應該開一科投資學,根本人人都要學,好過學通識咁唔實際
再唔係就大學開,橫掂要讀好多垃圾general course
btw咩都唔係就應該由買盈富基金學起啦

傻啦 教左大戶邊到搵水魚

無錯

睇完你post得淡笑，
我從來無講過人工高，只係想分享比大家聽人工低都可以儲到錢。
我無叫人allin 2018,人地問我推介咩，我只係叫人買少少，呢星期佢係最差藍籌，但下月未必係，由高位185跌到依加48，平成咁都唔買下？
當然啦肯定有風險，但我認為值博率高

佢唔係話緊你，係話緊班新手問你拎number以為可以賺快錢
講真連續幾個賺幾錢post成堆新手問問問，我都廢事睇

唔係話你人工高 譚仔呀姐都17+
22有幾高 我第一部分係想帶出有班人見到廿四歲儲600k好似好多
實際上佢地冇睇到你儲左幾耐
個個都用左degree grad嘅年齡睇
咁2年600k咪多囉
咪個個都問問問囉

佢enjoy比人問 你見佢連開兩個就知啦

複利息讀書都有教，幾年儲幾十萬其實好少錢
唔識個d人先會當人神咁拜

好撚賤lor你

估計係現實見到身邊D 同年齡嘅(sub-)degree holder都冇佢儲咁多
產生左種優越感 覺得自己比同年齡人勁
所以繼續上連登做比較

30歲見到分別

如果佢有料的話難D,60萬本可以滾快好多

大學畢業 有少少野心 幾年跳幾次槽都 40-50k
除非點心師創到業啦 又成功 唔係都幾難比較
佢個行仲男多女少 難以結識女性 （除左你用tinder)
通常大學生都同返大學生結婚 30歲後結婚之後就見到明顯差距

唔係酸點心師 但佢都要展望將來 唔好為左60萬咁開心

我打工一年都儲600k la

大學畢業非專業科非神科其實搵得唔多
fg可能~15-18k左右,有野心當1年跳一次
1年20,2年23,3年25,4年28已經好勁,仲要講濟遇
佢拎果60萬做6%product已經每年3萬6,即係每月多其他人3k

咁易有6% 無風險咩巴老都比你屌打
賺息蝕價都仆街啦

個市好少少就係咁架啦

賺息蝕價reinvest長遠股本大左派多左,有一日回到價都ok嘅
有D公用股派完回到除淨前仲有得上真係好痴線

要小心d 囉 當然實得既

就係教左先多水魚會上釣呀
你讀u個陣班bba/fin個個當正自己少年股神㗎
班婆仔乜都唔識到時蝕錢咪有得claim賠償輸打嬴要

舊年下半咁chok法個個走去買公用股避險
今年堆公用股除晒淨應該會回返